小弟仲有2小時就飛去日本 有咩想我講？

風騷

去左唔好返黎

祝你墜機

返到嚟香港睇下有無超能力

祝你搭搭下 成架機消失

星期日返

安全到埗